以後唔買白色衫

買完件新衫 食個茶記
已經彈撚到件白色衫
有冇人同我一樣好鍾意白色衫 但係唔敢買？

通常會買枝去漬嘅噴
一般都洗得甩

我會買呀，但唔會買幾舊水嘅19牌子
買都買UNIQLO，整污糟都唔心痛

GIORDANO高質

不嬲唔鍾意著白色
食咖哩彈到真係用咩都洗唔甩
咁就冇左件衫

白色褲正d 衫太似底衫

著白色顯得好肥
利伸，肌肉型

通常0仔先著白色

成日都覺得人著得好靚好清新
但我每次著親d人都話我係咪著緊底衫

黑色顯瘦